一人n個好中二既人名

我先

我妻由乃
夜神月
戰悚之龍卷
地獄之吹雪
閃光的flash
zero
nameless
六道骸
司徒奈奈

應該仲有好多，一時間諗唔撚起

雷神奇俠

桐谷禾人

宮城良田

人名?

魂。初弒

楊過

殘響死滅

海滕瞬

李戇鳩

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

地獄惡絲

叫自己乜乜同志

死臭g

屌你老母

魯夫 索隆 香吉士

風清揚

易天行
李天縱

小島淑兒

呢個名隨之而來一陣柒味